#. # This Source Code Form is subject to the terms of the Mozilla Public
#. # License, v. 2.0. If a copy of the MPL was not distributed with this
#. # file, You can obtain one at http://mozilla.org/MPL/2.0/.
#. extracted from ./browser/chrome/browser/places/places.properties
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-10-14 09:51+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.13.0-alpha1\n"
"X-Accelerator-Marker: &\n"
"X-Merge-On: location\n"

#: load-js-data-url-error
msgid ""
"For security reasons, javascript or data urls cannot be loaded from the "
"history window or sidebar."
msgstr ""
"為了安全上的考量，您無法從瀏覽記錄視窗或側邊欄載入 Javascript 或資料網址 "
"(Data urls)。"

#: noTitle
msgid "(no title)"
msgstr "(無標題)"

#: bookmarksMenuEmptyFolder
msgid "(Empty)"
msgstr "(空)"

#: bookmarksBackupTitle
msgid "Bookmarks backup filename"
msgstr "書籤備份檔名"

#: bookmarksRestoreAlertTitle
msgid "Revert Bookmarks"
msgstr "回復書籤"

#: bookmarksRestoreAlert
msgid ""
"This will replace all of your current bookmarks with the backup. Are you "
"sure?"
msgstr "這個動作會用備份資料覆蓋目前使用的所有書籤，您確定要繼續嗎？"

#: bookmarksRestoreTitle
msgid "Select a bookmarks backup"
msgstr "請選擇書籤備份檔案"

#: bookmarksRestoreFilterName
msgid "JSON"
msgstr "JSON"

#: bookmarksRestoreFormatError
msgid "Unsupported file type."
msgstr "檔案類型不支援。"

#: bookmarksRestoreParseError
msgid "Unable to process the backup file."
msgstr "無法處理此備份檔。"

#: bookmarksLivemarkLoading
msgid "Live Bookmark loading…"
msgstr "即時書籤載入中…"

#: bookmarksLivemarkFailed
msgid "Live Bookmark feed failed to load."
msgstr "即時書籤來源載入失敗。"

#: menuOpenLivemarkOrigin.label
msgid "Open \"%S\""
msgstr "開啟「%S」"

#: sortByName
msgid "Sort '%S' by Name"
msgstr "依名稱排序「%S」"

#: sortByNameGeneric
#, fuzzy
msgid "Sort by Name"
msgstr "依名稱排序"

#. # LOCALIZATION NOTE (view.sortBy.1.name.label): sortBy properties are versioned.
#. # When any of these changes, all of the properties must be bumped, and the
#. # change must be annotated here.  Both label and accesskey must be updated.
#. # - version 1: changed view.sortBy.1.date.
#: view.sortBy.1.name.label view.sortBy.1.name.accesskey
#, fuzzy
msgid "Sort by &Name"
msgstr "依名稱排序"

#: view.sortBy.1.url.label view.sortBy.1.url.accesskey
#, fuzzy
msgid "Sort by &Location"
msgstr "依網址排序"

#: view.sortBy.1.date.label view.sortBy.1.date.accesskey
#, fuzzy
msgid "Sort by Most Recent &Visit"
msgstr "依最近瀏覽時間排序"

#: view.sortBy.1.visitCount.label view.sortBy.1.visitCount.accesskey
#, fuzzy
msgid "Sort by Visit &Count"
msgstr "依瀏覽次數排序"

#: view.sortBy.1.keyword.label view.sortBy.1.keyword.accesskey
#, fuzzy
msgid "Sort by &Keyword"
msgstr "依關鍵字排序"

#: view.sortBy.1.description.label view.sortBy.1.description.accesskey
#, fuzzy
msgid "Sort by &Description"
msgstr "依敘述排序"

#: view.sortBy.1.dateAdded.label view.sortBy.1.dateAdded.accesskey
#, fuzzy
msgid "Sort by Add&ed"
msgstr "依加入日期排序"

#: view.sortBy.1.lastModified.label view.sortBy.1.lastModified.accesskey
#, fuzzy
msgid "Sort by Last &Modified"
msgstr "依最後修改日期排序"

#: view.sortBy.1.tags.label view.sortBy.1.tags.accesskey
#, fuzzy
msgid "Sort by &Tags"
msgstr "依標籤排序"

#: searchBookmarks
msgid "Search Bookmarks"
msgstr "搜尋書籤"

#: searchHistory
msgid "Search History"
msgstr "搜尋瀏覽記錄"

#: searchDownloads
msgid "Search Downloads"
msgstr "搜尋下載"

#: tabs.openWarningTitle
msgid "Confirm open"
msgstr "開啟確認"

#: tabs.openWarningMultipleBranded
msgid ""
"You are about to open %S tabs.  This might slow down %S while the pages are "
"loading.  Are you sure you want to continue?"
msgstr ""
"您正嘗試開啟 %S 個分頁，這會使 %S 於載入頁面時變得很慢。  您確定要繼續嗎？"

#: tabs.openButtonMultiple
msgid "Open tabs"
msgstr "開啟分頁"

#: tabs.openWarningPromptMeBranded
msgid "Warn me when opening multiple tabs might slow down %S"
msgstr "開啟大量分頁使 %S 變慢時警告"

#: SelectImport
msgid "Import Bookmarks File"
msgstr "匯入書籤檔案"

#: EnterExport
msgid "Export Bookmarks File"
msgstr "匯出書籤檔案"

#: detailsPane.noItems
msgid "No items"
msgstr "無項目"

#. # LOCALIZATION NOTE (detailsPane.itemsCountLabel): Semicolon-separated list of plural forms.
#. # See: http://developer.mozilla.org/en/docs/Localization_and_Plurals
#. # #1 number of items
#. # example: 111 items
#: detailsPane.itemsCountLabel
msgid "One item;#1 items"
msgstr "#1 個項目"

#: mostVisitedTitle
msgid "Most Visited"
msgstr "最常瀏覽"

#: recentlyBookmarkedTitle
msgid "Recently Bookmarked"
msgstr "最近加入的書籤"

#: recentTagsTitle
msgid "Recent Tags"
msgstr "最近新增的標籤"

#: OrganizerQueryHistory
msgid "History"
msgstr "歷史記錄"

#: OrganizerQueryDownloads
msgid "Downloads"
msgstr "下載項目"

#: OrganizerQueryAllBookmarks
msgid "All Bookmarks"
msgstr "所有書籤"

#: OrganizerQueryTags
msgid "Tags"
msgstr "標籤"

#. # LOCALIZATION NOTE (tagResultLabel, bookmarkResultLabel, switchtabResultLabel,
#. # keywordResultLabel, searchengineResultLabel)
#. # Noun used to describe the location bar autocomplete result type
#. # to users with screen readers
#. # See createResultLabel() in urlbarBindings.xml
#: tagResultLabel
msgid "Tag"
msgstr "標籤"

#: bookmarkResultLabel
msgid "Bookmark"
msgstr "書籤"

#: switchtabResultLabel
msgid "Tab"
msgstr "Tab"

#: keywordResultLabel
msgid "Keyword"
msgstr "關鍵字"

#: searchengineResultLabel
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#. # LOCALIZATION NOTE (lockPrompt.text)
#. # %S will be replaced with the application name.
#: lockPrompt.title
msgid "Browser Startup Error"
msgstr "瀏覽器啟動錯誤"

#: lockPrompt.text
msgid ""
"The bookmarks and history system will not be functional because one of %S's "
"files is in use by another application. Some security software can cause "
"this problem."
msgstr ""
"因為 %S 的檔案被其他程式鎖定，書籤與瀏覽記錄將無法使用。某些安全軟體會導致這"
"個問題。"

#: lockPromptInfoButton.label lockPromptInfoButton.accessKey
#, fuzzy
msgid "&Learn More"
msgstr "更多資訊"

#~ msgid "*.json"
#~ msgstr "*.json"

#~ msgctxt "view.sortBy.1.name.label"
#~ msgid "Sort by Name"
#~ msgstr "依名稱排序"

#~ msgid "N"
#~ msgstr "N"

#~ msgctxt "view.sortBy.1.url.accesskey"
#~ msgid "L"
#~ msgstr "L"

#~ msgid "V"
#~ msgstr "V"

#~ msgid "C"
#~ msgstr "C"

#~ msgid "K"
#~ msgstr "K"

#~ msgid "D"
#~ msgstr "D"

#~ msgid "e"
#~ msgstr "e"

#~ msgid "M"
#~ msgstr "M"

#~ msgid "T"
#~ msgstr "T"

#~ msgctxt "lockPromptInfoButton.accessKey"
#~ msgid "L"
#~ msgstr "L"
